留意到有人話今次係示威者掟磚先，警察開槍係啱，小心俾人帶方向。

的而且確你睇條片今次係有人掟磚先。

1. 唔確定佢係咪內鬼。

2. 警察裝備精良，人地有盾，你掟乜柒佢都冇影響，除咗燃燒彈，對等嘅武力先係橡膠子彈。

3. 後期已經俾警察控制，但係搬鐵馬嘅人俾人打頭。呢個位先叫過份武力。

4. 趕盡殺絕，已經拉到個女示威者，瞓咗係地下，依然照樣打佢幾十下，無辜外國人點樣解釋，都要中胡椒噴霧。

千祈唔好俾人帶到方向，掟野先後次序唔係問題。

播條片，俾人知道記者中招，俾人知道警察向冇攻擊性行為嘅人開槍。置頂唔該。

最後，無論如何警察都會諗到方法說服自己做嘅嘢係啱，結論警察又贏。

肯定係鬼

唔攞起身邊D野點撚樣同槍玩??

掟磚就要開槍？？？屌佢老母啦

千祈唔好咁諗同割席，有機會啫，但係你掟幾多都好，最多只能夠迫警察後退，開槍對住頭點都係唔啱。而且冇任何警告，你叫啲示威者點樣停止攻擊？

千萬不要俾人帶方向，我推多一陣就唔推，唔好意思阻到你地

推

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

掟磚都開槍 發夢見到掟燃燒彈有坦克車

好多示威者已經被制服 冇攻擊性
都照群毆，先唔講果啲示威者有冇用到暴力
就算佢哋有，根本冇需要拳打腳踢，純粹情緒發洩

條on9仔三毛黎
一早block咗

人哋武裝係有槍，燃燒彈，小型炸彈，香港掟磚就開槍。

所以無差別攻擊? 講唔過去啦

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

又割席
正一港奴
無時叩人義士
有事就鬼

無論如何先後次序係點，我哋都係受到更高嘅武力鎮壓，絕對不是對等。

我係講有機會，因為警察做內鬼引戰，唔係第一次嘅事。但係唔可以講肯定係內鬼。

第一而家都未有證明係邊個扔磚先，片就見到兩邊都有扔

第二就算真係示威者扔先我都唔會話佢地係鬼，絕不割席

就係咁簡單

食屎啦
屌你老味
你有無諗過人地除時俾人告暴動
依家重要俾你話係鬼
我問你你收幾錢先肯坐10碌8碌

老實講，我睇咗好多次，兩邊都有。但係我想重申，先後次序絕對唔係重點

我係講有機會，我上面已經講咗千祈唔好割席。就算唔係鬼都好，佢哋都係我地重要嘅一份子。

開始一刻係無未釐清嘅
我淨係見到用遮檔住衝

Onq個反應

對市民頭部開槍肯定是錯，打腳打手打身都可以，為什麼要打有可能致命的頭部

其實一開始真係好亂，所以記者話掟雜物先。就好似有記者話有人掟水樽，掟磚，只係客觀嘅陳述，千祈唔好俾人拎黎瘋狂引用，比佢哋先入為主引到你覺得係示威者錯先。

呢個要推

我好驚有人令到今次出師無名，所以我會推一陣先。

唔該

市民後退緊 都仲追住人黎射
班黑警根本就殺得性起

鬼咩呀，呢度幾多人話要掟呀，
我同好多人話唔好掟都全部只有負評啦，
認左佢唔好再硬碰硬住就算啦

如果只係得我一個連續推，post上唔到去，間唔中有一兩個留言就得啦

冇人推因為你第一點就懷疑人係鬼

開槍我比佢講得過
不過無可能打頭屌佢老母

因為lihkg好似設定左，連續同一個人講野係冇用，間唔中有一個反而推得更快

因為有好多連登仔話人哋係可能係鬼，我唔講岀黎比人屌得更金，其實我唔係好想話有內鬼。

歌嘅嘢只要作好再搵巴絲打拍片上youtube spread出去其實好易
最需要係大家嘅參與去raise up件事俾大家討論同決定

同埋其實連登個正負皮系統已經係一個好好同簡單嘅投票機制
好希望大家真係會諗下

可以講 但一定放最後

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

我好耐冇寫過野，組織能力有啲差

推左

所以我唔係好願意話佢哋係鬼，因為一個力量都不能少，人哋願意做嘢但係俾你話係鬼，咁樣下次邊有人幫你。

記得，矛頭指返去政府，係政府逼嘅！！！！

社會根本無人講舊磚，只有講警賊開槍

唔好俾隔離個spin方向post過到，我哋今次係出師有名

警察用呢個論點來安慰自己同藍絲，唔想俾佢達到目的

二十二年來烏雲密佈，如今烏雲劈散，你卻怪責雷霆？

Push

你個夢入面，老實講如果真係有鬼，佢行咁前自己一定仆街先，完全都唔合理

片係邊?

果陣3點出聲行動升級 但多唔多人扔就自己睇

2019年仲有人覺得掉磚有問題

緊急警察內部流傳無剪嘅開槍片

冇，但係有人引導緊

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

發夢時 永遠支持勇士，絕不割席

有冇人有全條片
我睇另一條片見到pc掉先

推
文宣組同事

條片個開頭唔太清楚，唔肯定佢有冇剪過，我睇過好多次

7：17

真心做少d野比抽秤
做好保護措施
搞le搞lo 既話最後咪棧比人帶風向調轉槍頭

只要保持住道理喺我地呢邊
離成功就再近一步架啦

呢個角度真係正

由果個鬼post沉啦
唔好再回果邊

咁都叫暴動？ 你睇下你老豆以前做過啲咩

睇我個post thanks

至少唔可以比隔離帶領左個方向。我推到隔離post 沉少少就會收皮。

嗰邊仲係領先緊，我推多陣

班友係警犬黎,唔想警察形象仆直, 一撚定要控制輿論

thx

你哋一定要幫手留言一兩個，同一個人連續推係冇用，上唔到去

好丫

Now有晒片wo...點兜阿

推到大家見到為止

我支持香港警察

[徵求整合] 任何有關警察使用不合理手段的片段或相片

有兜乜野，請指正

咪撚分化 就算衝同掟磚又點？
原因係乜先？點解要咁做先？
係因為政府完全漠視民意呀
今次係生死存亡 係咪任何方法都應該試吓呢？否則咁落去好大機會輸 一輸就係香港末日

所以加油啦 各有各做 互相扶持 切勿割蓆/分化

輕推

想問下法國黃背心有冇開過槍，我法國朋友話冇

講多次，先後次序唔係重點，我絕對胡亂陳述過任何事實

講真 呢d時刻有人出嚟搞屎棍 唯恐天下不亂 好正
但如果真心想最有成效咁達成目標
再好似612咁既時候 有人再拎起舊磚
一定要去阻止佢

依家政府開始笠水
只要做好上面講既野
就唔使再經歷612發生既事
至少 唔會再係為呢條濕鳩例

經過 69 同果日
硬對硬真係無jetso

召集大家買多d雞蛋 蕃茄 蛋糕請佢地食

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post
唔好回鬼post

我哋係岀師有名！

感謝推

唔好回鬼post
唔好回鬼post
唔好回鬼post

好似冇，但係有掟石，警察用咗催淚彈同水炮車，冇用過其他嘢

推比更多人睇

上面我係想講好正常

學到野

不受傷、不篤灰、不割席

各有各做 唔該

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

發覺每次有催淚出完, 一定有人嗌向一邊走...
好撚鬼.

法國咁癲都未開槍，香港咁就開槍真係好撚過份

屌你老母點樣唔走呀

我睇維基架ja應該就冇錯

我有個法國朋友都話冇

………………你發夢試過食幾粒彈就唔會咁講

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

呢個我一陣開post再推，我copy下先

[勁過監警會] 正式向公務員事務局表揚香港警察

呢度幫手

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post
唔好回鬼post，由佢沉

以上黑警 斷六親 被天收

發夢食左10粒以上，之後要睇醫生

事情冇任何警告
警方最錯呢著
點拗都拗唔返

[有片] 6.12 NOW TV 最精彩15分鐘

已有分化Post，請小心

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唔夠佢哋推得快

係要計因果嘅 雨革邊面出手先
邊個搞到今時今日呀
計啦 慢慢計計到你老母生你果日啦

收到風
啲黑警好鍾意同氣連枝
好鍾意果啲咩士氣
全部一齊受啦
斷六親 落地獄

香港警察將成為最大贏家

係咪要開始提供十字架呢

一來十字架可以驅魔（攻）
二來可以擋住攻擊 （防）
年輕勇武除咗拎磚拎鐵棍仲有多個選擇

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

聽講CCTBB有個劇集叫愛回家
入面有個接龍集團
係咪即係要
摺埋條速龍

神劇啊

速龍？摺埋啦

你試吓拎個可蘭經

包保第二日有警察俾人打死

即使真係有人掟磚，都係極少部分同衝擊立法會嗰班
絕大多數係佔馬路，甚至係行人路，嗰班你用到催淚彈同橡膠子彈明顯係過度武力
極端嚟講，唔同有一個人係到拋汽油彈，警方就可以開實彈掃射其他人，甚至係完全係第二個地方嘅普通人咩，咁係完全唔make sense

黃背心單野，警察只係用咗水炮同催淚彈，冇用過其他嘢

精神病都做到差佬

要求撤回暴動

新聞有一張相片，見到警察掟磚，咁做會令人受傷甚至死亡，但我唔見市民掟磚，有無人知道警察係唔係開槍加掟磚呢？

喺fb又開始見到呢啲 心諗...
我發夢咁耐就無見過咁嘅警察喇

唔該晒你

其實有班人當打杖咁打 已經冇得打
唔係殺傷力愈高就愈好
你用得再勁嘅武器 警犬一定可以高你一級
去到你用火 佢槍槍膠彈向你頭射
外國啲人都會開始唔幫你
目標其實都係阻開會 唔係要傷鳩啲警察
要用適當武力黎做到阻止通道效果之餘又唔會比警犬用大殺傷武器清場
一掟磚已經唔會夠打

留意黃背心，只係用咗催淚彈同水炮，人哋係有掟石

其實最重要係防具

不譴責，不割蓆，不篤灰！

殺人政權，政權殺人，退無可退！

要趁呢個機會追擊警察

屌果邊仲講緊
我一次過出多幾個po
等人見到

無計，唔係個個都會睇晒預左

屌
班人盲的？

既然要帶方向，就跟佢帶方向。
轉到去打記者d新聞到，避重就輕

推 一起底已經知條友係三毛 唔好比佢分化

完全無動搖過 警察係狗 係人渣 當示威者唔係人

可唔可以唔好盲目用外國做標準先
你唔好代入香港 如果你見到外國有一班人只用防具推撞 唔掟野 然後警察用槍 你都會覺得警察唔抵幫
如果法國啲差人比人掟完石之後
追啲示威者黎打
你唔通又會覺得好過份咩 外國經常發生

至少佢哋冇用槍

Blocked

條友好紅下，我完全唔明白點解會有咁多正評

掟野同衝先後次序點解唔係問題？
邊邊initiate先絕對係一個問題唔係咩？
不過預咗有人會話政府initiate先
不過呢個po 係Focus係嗰日示威嗰度
希望大家唔好扯遠左

大家淨係睇少少就走

我留意到2點
2:39 黑衫掉磚個條友掉磚之前有舉手 之前唔知睇咩post有人話舉手個d有可能係鬼(唔確認)
2:54 條友好似特登行去鏡頭面前咁 同埋佢身體語言有d奇怪 有1秒無啦啦側左少少頭向鏡頭個邊 之後先掉

2019年啦
示威本身就係要打柒黑警
俾人打叫示弱

因為個武力完全冇超過警察，大家嘅力量層面係一樣，呢個時刻，先後次序點解係問題？

夢入面打唔贏

同埋，根本就係警察嘅人唔夠多，磚呢種武力絕對不應該令到警察升級武器。

大家掟磚 = 打和
你開炮，輸一分
屌你老母死黑警

我唔明點解隔離會有成千正評

羊群

其實硬踫硬我地輸蝕
一來裝備冇可能鬥得過警9
二來俾位人入輸輿論

警察有掉咩
有冇片段睇下？
唔該

d人當連登係facebook ig咁禁like

唔好意思覆左隔離個5毛post
我淨係想講多次，唔好為勇武而勇武，我就覺得掟既話，唔單止影響唔到警方，而且好容易失去道德高地，仲好容易比警方藉口將武力升級，打完仲要比人告，要坐好多年，真係唔值得
今次警察輸左輿論戰係因為之後發曬癲咁打人打記者，於是大家開始同情番示威既人
勇武都要諗下成本效益，唔好做無謂既犧牲

有人提到黃背心，其實依家黃背心都謝謝地，真係咁值得學習？
香港今次上曬國際頭版，得到咁多國際同情同支持，係因為警方既粗暴，而示威者係相對和平

我想講冇本地同國際輿論既支持，我地真係冇咩本錢抗共，希望大家諗清楚

最後，睇多次條片，一有人掟磚，警察果邊有人即刻話「掟左磚」（大概係咁上下），好似收到個cue咁，之後就開始黎料，當中會唔會有古怪？

佢哋想用呢個來做藉口，升級武裝，唔算古怪嘅

最大原因係有大部分市民仲係覺得警察係保護香港
所以聽到個主播話警察加強裝備都冇乜問題
但都係嗰句，尋日警察係使用俾2014年更強硬嘅態度同武力對付市民，佢地用過份武力已經係唔啱

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

留言最前白衫後面個警察

土共招數
風向唔夠就玩分化

佢呢招醒，睇吓隔離成千人中伏

警察開槍前有冇舉旗？

唉
仲有人回
太多人淨係睇頭幾個po

可唔可以話我知幾多秒？
搵極都搵唔到

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post
唔好回鬼post，由佢沉
各位請往下面繼續討論

鬼咩其實香港人算醒，間唔中中一兩次伏姐

攞同一把尺來度示威人士&警犬
真係儍的碼

...條Link 咪有timestamp
7:14開始睇 灣低執磚
7:18 扔

佢扔完示威者先扔返過去

至於係個警察隨地執黎扔定係之前有示威者扔過去先拍唔到就不得而知

cant agree more

睇呢條就係警察做先，睇now就2邊都有，其實好撚亂。

係既

見到了
好明顯係示威者之前掟過去啦

想知點明顯法?

一早掉咗好多過去喎
唔通無啦啦警察地下有塊磚呀

你望真 d 掉磚 d 人 , 咁撚細隻，有咩可能係狗

隔離有好多人話係鬼，佢哋幾百個正評，我唔咁樣講會比佢哋圍攻

好明顯? 請問點樣明顯?

anyway 警察都掟既佢地同「暴徒」冇分別，一樣比情緒影響出手攻擊，證明佢地唔係為左維持秩序

請問你同唔同意? 請問片入面個警察應唔應該有處分

總之唔好過去隔離推post

克制就驅趕，驅趕用gas，人哋掉嘢你開槍叫制伏，之後有無出嚟拉人？有呀，行過嘈兩句開槍射個阿叔咪拉囉

同意

如果係警察掟，殺傷力大幾倍，因為我哋嘅裝備勁差

講多句：分化狗收皮啦，支持適度升級武裝對抗暴力

岩就岩，錯就錯， 唔洗隨波逐流

你依家要沖呀大佬，話唔好掉磚頭果 d 人，全部同我赤手空拳上前線試下

屌
d人盲？？？？？

明嘅，下次唔會咁戇鳩

警察踩緊塊地有磚有咩問題 成地都係添

個重點唔係掟唔掟磚

重點係

1.無舉旗就開槍
2.射頭
3.攻擊無攻擊性既人(記者)

呢三點先係重點，次序先後根本唔係問題

總之啲剪接好仆街

ok

即係無啦啦警察喺地下特登掘舊磚出嚟掉啦喎你係咪想咁講

同埋犬隻裝備精良
佢地同普通市民根本無得比較

冇片證明到 我唔會講咩"好明顯"

但係示威者掉磚過去警方到的確真係好明顯喎
你唔係同我講睇唔到呀嘛又
點可能警察有自己嘅武器唔用要特登響地下掘個磚出嚟掟示威者

我重睇左條片
舊磚的確係05:00 由示威者扔過去先

的確當時環境唔係咁掟係冇可能突破到，我都預左係示威者扔先

不過好似上面咁講，班警察一樣有做，就唔好當自己係正義之師

引戰咪引戰LOR
佢地準備得既你唔掟野淨係推鐵馬都會開鎗
依嫁咁撚無賴
射到人重傷都當無到
差佬我見一個掟一個
由其係個仆街盧偉聰
夠薑佢落場
我對住佢黎掟

嗰邊沉左了希望隔離唔會推番起身

但真係好唔想見到有人咁樣犧牲，唉

成功了

感謝燃狗巴，不過再推多一陣先

我覺得當對家係有晒gear
咁示威者用番勁小小既野無可厚非
雙方由一開始已不是對等

掟飛機用飛機打你飛機添

有咩
岩岩又有留言fxxk

ok 睇到 我認錯先呢度

但係果陣已經係衝突緊
一舊磚唔構成開槍既理由喎
唔通掉其他野就得 一見到舊磚就奉旨開槍

果陣已經係衝突緊 所以中途果舊磚係咪真係可以當係由警棍轉做開槍既導火線呢

其實我唔明點解要咁執著舊磚

一邊幾乎無盾赤手空拳
另一邊全身裝

做左就係做左
冇需要割席 我一d 都唔覺得佢地係鬼
上過前線就知唔掟野衝只會被人打爆頭

但係班警察著晒full gear，都講到被人掟磚好危險
而家有晒片證明佢地一樣掟，咁憑咩用掟磚黎做開槍藉口，要射射左佢呢個伙記先啦

因為thats what藍絲 are looking for
佢地想講到示威者暴力麻

避重就輕
集中警犬全副武裝都要向手無寸鐵既市民作出致命性既攻擊

[正視聽]阻地鐵係唔需要用油架

下晝一有人搵到白衫掉磚相+警犬擲鐵矛片
夜晚即刻有人轉移視線同想帶風向

因為掟磚可以Spin 到係對警方生命構成威脅
實際係點樣唔重要，因為普通人既perception 係咁

千祈唔好係便衣掟磚先，係真嘅話我會覺得好心寒

好L恐怖

屌

屌
回漁夫果班契弟係咪盲
咁辛苦等到佢沉

你阻人推最簡單貼返起底條comment等人知佢係三毛block柒佢

唔block佢第日又洗底扮無野出返黎

比埋link你:

[/quote]

不過要企道德高地呢一招就無用

兩個POST同一條友開?

呢度俾人入左位啦

唉

有冇人覺似六毫子

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post，由佢沉
各位請往下面繼續討論

留意到有人話今次係示威者掟磚先，警察開槍係啱，小心俾人帶方向。

漁夫係3毛撐修例扮和理非屌勇武搞分化

示威者有冇掟野咁又點?
想割席?

嘗試客觀評述依15分鐘既攻防戰

一開始警力唔夠，但示威者只係用遮同鐵馬衝擊
兩方打成平手

示威者發現攻唔入，終於醒覺開始遠攻
警方開始招架唔到，開咗幾槍後，發現示威者無被嚇退，於是退後防線

示威者開始推進，一邊用鐵馬築起防線，一邊遠攻
警方係出面慢慢後退，爭取時間比立法會內警員換防毒面罩同準備煙霧彈

示威者推進完一輪攻勢開始援慢，無人嘗試向立法會推進，鐵馬防線亦開始散

立法會內警方戴上豬嘴出動，開始排陣
示威者亦只有零星攻勢

警方第一輪排陣完成，但人手薄弱，只敢慢慢開始推進
再次爭取時間比剛才後退既警力更換裝備
由於示威者前排的鐵馬防線太散，被迫後退至立法會外

警方更換裝備完畢，大量警力增援
警方慢慢排好陣，示威者未有進攻

警方施放催淚氣體，示威者不敵後退

——————————-
結論

示威者既缺點
- 推進後未有築起隱固的鐵馬防線，最終被警方輕易反推進
- 成功擊退警方後，無將目標轉向立法會大樓，亦無keep住進擊，最終被警方爭取時間提升武力
- 係警方只有小量警力有升級武力時，無把握時間推進，令警方可以慢慢排陣，等待更多警力更換裝備支援
- 最重要既係，不適催淚氣體

警方既缺點
- 一開頭警力及裝備不足以應付遠攻，示威者開始遠攻後亦不見增援
- 警方更換裝備需時，前線亦不能長時間佩戴防毒面具，需要由另一批警方提升武力先可以有效反擊
- 警方排陣需時，只能以一排形式推進亦不敢太快，令示威者有機會阻止或打亂警方部署

惡撚過共產黨
人地貼片出黎討論都要比你阻止
討論片入邊影到既內容都唔撚得

你同共產黨有咩分別?
共產黨夠係比人影到64開坦克，有圖有真相，但就係唔比討論

關鍵時刻你唔係仲花時間等三毛賺錢丫麻？
你一日有48小時？
去回其他po啦

唔好回漁夫之寶鬼post
唔好回鬼post，由佢沉
各位請往下面繼續討論

留意到有人話今次係示威者掟磚先，警察開槍係啱，小心俾人帶方向。

漁夫係3毛撐修例扮和理非屌勇武搞分化

佢就係想你浪費時間係佢身上+
轉移視線影響立場唔夠穩既人

大家時間唔夠，請集中番去討論更有意義既野

同埋我係呢度上面回應已經講左我既睇法，有興趣請追故

屌你老母九唔答八
淨係識係到鳩copy段野
你咁樣就叫為大家做左好多野呀?
試圖封鎖不利己消息，淨係可以放市民傷勢又手無寸鐵?
用封鎖消息得返黎既支持係幾咁低賤，同共產黨無異

自己唔追po又屌人盲？果邊都好多人屌緊佢之前d分化言論
不過好有機會你都係三毛，咁都好，就同你玩下

唔好叫我追故，我有睇哂，片同post都係
佢轉移左咩視線呀，大家既視線一直都係前線抗爭到
佢post既野正正就係前線抗爭，開第一槍既時候
呢一槍係今次抗爭既第一槍，停留少少視線係上邊都唔得?

"集中番去討論更有意義既野"
點解討論個條片就無意義?
淨係可以討論黑警亂打人，市民衝擊既一刻就唔討論得？
都係個句 試圖封鎖消息，只容許利己消息傳出，屌你惡過共產黨

＂屌緊佢之前d分化言論＂
人地同你討論事實，唔撚夠講就屌人地之前言論
但其實從來無正面回應過個post主題
跟本係唔夠講就要人身攻擊人地3毛
3毛都識用你講事實，你就迴避事實
同班官一樣，問你A你又答B

你咪就係轉移視線果位羅？我叫你追呢個故唔係漁夫果個丫屌
而你口口聲聲有追漁夫既故，中間屌佢分化你睇唔到？盲撚左？

我討論既係事實，唔係漁夫份人
唔通黑警同你講1+1=2
你話佢錯，因為佢係黑警？
你應該係屌柒佢黑警，再話佢講得岩，1+1的確=2

唔係唔討論，我無能力阻人留言架喎，我又唔係admin
我一路都係話要轉移陣地討論=過其他po繼續

目的：三毛好鐘意針住錯既重點同人駁，即係好似你咁。而且佢地好多按po收錢/count數，所以要離開左佢地個po先

我打個比喻
唔通你會留係港人港地個page同藍絲討論，幫人地賺hit rate同吸引多d人睇d藍絲講野？

你討論事實可以出返去連登討論區，唔一定要去港人港地
明未？

針住錯既重點討論有咩問題？
大家都係針住Ｄ比人射爆眼，打到嘔血既義士去討論啦
係有掟磚就大方認撚左佢啦，掟舊磚都唔敢認
同共產黨開完坦克唔敢認有咩分別？
咪撚再話手無寸鐵ok?定係你真係想前線既巴打手無寸鐵咁上陣？

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

你個ACC停用一年而家先拎出嚟用

你up乜？我意思係，就係因為手無寸鐵所以需要夢入面果班人需要磚
我從來無唔認喎
你邊隻眼見到我唔認丫文盲

其實我覺得佢超可疑
不過既然可以推po,我又唔區

針住錯既重點討論有咩問題？

咪講左大家無時間再討論埋d重點錯既野羅

黎囉，又攻擊我囉
係呀，你攻擊到我既話，我講既所有野就都係錯架啦
我叫林鄭下台都係錯架啦

係咪係連登要討論既唔係事實，唔係個post既內容
而係係回覆者既身份同過往開post留言紀錄?

好撚多三毛都係咁
有啲仲要乜嘢都冇
都唔知係咪爆返嚟

無計
你要怪就怪班五毛啦
呢d時間對一切抱懷疑都好正常

痴撚線，即使講既野係正確，但都要比你背景審查
比連登仔執政仲衰撚過共產黨

55係丫係丫
你岩

正常account唔會係咁，就係咁簡單

而且64就係64，香港人唔係支那共產黨唔係狗，冇開槍殺人，我哋永遠都會團結，係咁！

要去起一個人底，然後再去攻擊佢過往背景
根本就係講唔贏人先要做既行為
唔通依家有人叫林鄭下台，你會去審查下發言者身份先支持＂林鄭下台＂？
比少少理性好無？

香港人，teamwork!!!!

wowww開始轉移重點了

冇用架，呢啲招

網絡評論員守則：

某些論壇人氣不錯，網友信用度比較高，這時首先要做的是製造一種混亂，通過似是而非的文章進行干涉，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

首先我又唔覺得我ac有幾唔正常
平時唔回覆就唔正常?
其次，只要我講既野係正確，不論呢一則回覆係出自咩ac，都會係正確

轉移左咩重點?
我一直都係反對你針對漁夫開post紀錄而阻止人討論事實

网评员常用的10条跟帖（学习材料，注意保密）

1、你这不满意那不满意，为什么不滚出中国？

2、你是出卖民族和国家的大汉奸大卖国贼，是西方反华势力养殖的走狗！

3、我立场不左，但看了你的右派言论，觉得你实在脑残！

4、你口口声声将民主自由，怎么就不给人家骂你的民主自由！

5、你这种人要是上台了，会更是独裁者和暴君！

网评员常用
唔代表用就係网评员
唔通我話"習近平上台比林鄭會更獨裁"
我會因呢句說話被定義為网评员?

重點就是我從來沒有阻止人討論
我只是宣傳可以去別處討論

但你就聲稱我阻止人
嘩，我阻到就係連尼住啦

我覺得我地要慢慢升級，首先加防，整d好d既防具，如自制行李gip盾，ikea 熨衫版，防毒面具，之後再加攻。。。

十卜

條友敗走左，又要轉ACC

發現個po又有疑似五毛
疑似姐，搞錯勿屌

佢頭先係漁夫果邊推po,但果邊沉緊我無謂再搞

1) 雞蛋不是高殺傷力武器，對於外國人都唔係！
2) 雞蛋含豐富蛋白質，可令EQ低嘅人現形！
3) 熱愛和平嘅市民都鐘意食雞蛋！
4) 天氣熱，雞蛋爆開，時間耐左真係發臭！好奇問多句除左臭豆腐，係咪重有種叫臭雞蛋嘅美食？
5) 請問金鐘同中環邊度有可供5000人沖涼嘅地方？

雞蛋真係一款一次滿足你五個願望嘅食物！

為雞蛋新鮮度，梗係保持要原隻…
但雞蛋其實係一種好易發臭嘅食物…
一旦雞蛋放係溫度30度以上嘅地方，由於高溫會導致內部發臭…
若然搬運時溫度劇變，尤其出入冷氣地方，或突然又到放褲袋衫袋，內部就會更容易發臭…
所以盡可能避免咁做喇！

另外補充一點…
若然雞蛋龜裂，或有任何液體流入蛋內，會加速發臭進程…
所以買雞蛋前，一定要注意！

推
果邊好多三毛

三毛數之盡
而家仲係果邊留言既，好大機會三毛黎

就算退一萬步講有掟磚都好
警察都唔應該平射開槍
完

多疑似三毛出沒
希望見到既巴打俾名+證據，想做個整合list

請各位提供更多資料同證據

嗰邊又開始，睇黎放左唔少錢落去

注意，佢哋開始話掟磚係事實，轉移焦點

大量3毛開始轉移焦點，小心，我唔想過去反駁推post

大是大非前提下，轉移焦點已經直接表示左係3毛

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
然後大家頂唔順開始少人就比人清場
所以
呢兩日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

請廣傳

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

佢地無論點講都聽唔入耳，點解會有啲咁嘅生物

唔需要同狗嘈，由佢地吠

推，星期日遊日唔好挑釁
認清目標，唔好被分化

繼續mark三毛名

啱啱食完飯繼續

唔好比人煽動！

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

又捉鬼

小心暴徒

請效法記者會記者，星期日帶住裝備上街

係好拎多鬼

on9
佢地先係真勇士

當時發夢衝入立法會正門 班黑警根本俾人打到還唔到手
唔放催淚彈嘅話 攻入立法會都係遲早嘅事
然後就瘋狂追打啲做後勤嘅示威者
欺善怕惡到

利申 早兩日發夢見到

五毛做既好事

仲上深圳